\problemname{Giftiga morötter}
Magnus bakar morotskaka till hela Mattekollo och behöver därför morötter.
Problemet är bara att Onsken har förgiftat vissa morötter och att Magnus inte kan se vilka som är giftiga.
Han behöver därför din hjälp för att snabbt kunna baka en morotskaka utan de giftiga morötterna!
Som tur är finns det en maskin som kan känna av vilka morötter som är giftiga.

Magnus scannar morötterna max fem i taget och slänger sedan de morötter som är giftiga innan han scannar fler.
Han vill först kunna mata in det totala antalet morötter.
Sedan vill han (fem i taget alla gånger utom möjligtvis den sista) kunna mata in vilka morötter som är giftiga eller inte.
Giftiga morötter skriver han som $-1$ och vanliga skriver han som $0$.
För varje omgång scannade morötter ska programmet mata ut indexen på de giftiga morötterna.
Om ingen giftig morot finns på en rad ska i stället "Ingen giftig morot"  skrivas ut.
Slutligen ska programmet skriva ut hur många giftiga morötter som ska slängas.

\section*{Indata}
Den första raden innehåller ett heltal $N$ ($1 \leq N \leq 10^5$), antalet morötter.

Därefter följer raderna med morötter som beskrivits ovan, totalt kommer det vara $N$st morötter.

\section*{Utdata}
För varje rad ska du antingen skriva att indexen av de gifitiga morötterna, om det inte finns några gifitiga morötter ska du skriva ut "Ingen giftig morot".

\section*{Whitespace}
\textbf{OBS: } Detta problemet är extremt restriktivt med whitespace, så se till att följa problembeskrivningen.